班狗唔係好撚威㗎咩?

一落單就

push

淆到

推比大家睇下

第一次睇呢段片
隻狗驚到仆街：「唔好漏低我呀」

牠隊友一早跑走咗

推

今日？

有聲啊屌

透露左一樣野
好快會有人諗方法令佢地落單

諗起狗仗人勢

約狗朋友出黎同學聚會食飯，揼柒佢老母閪

下次唔好俾佢走

好撚柒呀 中學生都高過佢

.... 又矮又柒

佢跑入嗰個位係Yoho Mid Town私人住宅範圍

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

點解一開始會落單

下次大家識做

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

垃圾

應該圍尻佢啦

有槍係身都驚到咁

事實證明我哋係唔應該驚狗
班狗仲驚過我哋

LM

唔好推呢個Po啊！

柒撚到

痴撚線
9秒9算咩料

臨時藍屍扮曱甴

我

應該過去話係自己人
跟住再打柒佢

好7

班廢柴都係垃圾先咁易拎槍咋嘛

好撚柒呀

直頭話係自己人借支槍黎都可能借

一早應該要咁

媽呀好撚驚呀我

應該圍dup 丫嘛

做咩咁驚呀

班人又真係放佢走

走都走唔切
不過同樣地手足記住唔好落單呀

佢諗住撩鳩人
以為有隊友會幫拖點知個個走晒

屌你老母 而家真係私人地方自出自入

爸爸唔好唔要我

喂呀差狗 你身邊個同袍咁樣夾住條尾走喎

咁又無咁撚蠢既
最緊要昆到佢埋到身打柒佢就掹唔到槍

下次落單就可以招呼下啲狗 幫佢地按摩下

呢D廢物 出黎真係無人請

唔通十年前咩

根本冇人想理佢
成個痴線佬咁 自編自導自演

大好機會

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

事關愛丁堡隔離就係海旁 又有摩天輪做背景 好似啲POPO咁嘅背景 係影合照嘅好地方
不過記得唔好賣廣告 唔好比人知你去左邊到 我亦都無興趣知你去左影相

開心完可以一齊行去果邊影相
如果人多擁擠 記得守規矩慢慢排隊影相
同埋記住唔好大聲喧嘩同哎口號 費事嘈住隔離玩緊嘅人啦
仲有唔好塞住遊樂場出入口

不如聽日試一次先？
如果得嘅平安夜 聖誕節可以再一齊影返輯靚相
我返果間餐廳有棵聖誕樹 兩個女人影相影左半個鐘...
唔知聽日去海旁影相要等幾耐

【新職業解鎖】被查師

死垃圾

可惜沒有一擁而上保護啊蛇

下次再有呢啲傻狗唔好放過

狗 真係好威

佢跑入個到係yoho midtown 既私人屋苑範圍黎
佢憑咩入去？

驚撚到佢

其實佢見到d咩咁驚 佢唔係見人多就抆槍亂咁射嫁咩

驚撚到

可能依個冇帶

冇COMMANDER佢地就好似D細路唔見左老母咁

都無blackbloc唔通襲警咩 撞到一班blackbloc就唔同講法

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我𨳒 , 驚𨶙到吖
正義之師喎

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

有d似當年火警

佢地依家撚敢落單咩 除時死 佢地貪生怕死唔係咩新鮮事

落單狗一隻淆撚到
平時人多就係威係勢

睇黎冇點變過 換左狗總狗大哥都

睇嚟表現到啲破綻出嚟

直接打9佢就正

真on9

幫手fw條片 壯下手足膽

無裝嘅話佢死撚左啦

我得5粒子彈咋

呢種gag達叔玩過好多次
但係次次都好好笑

好撚柒

不過見到和理非都肯救人真係好開心

笑9死

警蛆

柒到 拿拿林敗走

咩事？

機會

笑死死矮仔

其實掉返轉講..我地..

佢都算醒架啦，柒一柒好過比人打到死

真正狗衝

香港獨立 唯一出路

一落單好似流浪狗咁

我嗰日有叫佢走㗎，但佢要喺度扮型我都無符

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

12/31除夕之路

屌d人做乜提佢呀

香港獨立，唯一出路

冇跟住主人走失咗咁

咁冇teamwork架

牠支槍失了蹤
中東綜合腫痛
然後我乘着狂風
打撚到佢鳩都冇用

垃圾
一冇gear就係廢柴一個

好似上唔到車嗰隻咁

小學生定初中
咁撚矮既屌

屌你老母 上車啦 扮型

唔好打呀 會打死人架

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

狗真係狗

毒撚警
成隊走晒喇，懶型

芝娃娃

講個笑話畀大家聽
落單狗

有blackbloc嘅話應該剝咗光豬

死垃圾 唔係好L好打咩

痴撚線 柒到

驚撚到咁
隨時除撚低裝備 佢哋係聲都唔撚夠膽聲

點解佢可以走入屋苑

jm9

佢會後悔黎咗依個世界

其實佢哋好驚

無gear只係垃圾

垃撚圾

11 세요

太仁慈 比著係外國已經...

真係廢到仆街

23/12 1900 中環愛丁堡
聲援星火聲援手足

「猥瑣發育，別浪」
「亀一點，別太沖」

商場係難搞d

笑撚死

黑警質素
721

隻狗發現自己落單快過附近啲人先無事
佢逃走啲人先 意識到佢落單

香港獨立，唯一選擇

快過保特

笑到PK

冇人郁佢

姐係話班狗最撚驚落單
俾人搞

渣㗎

做乜鳩

弱智仔

This on9 仔

你落場囉

你見唔見到D人得個口罩？
仲要巨量記者開哂cam？

其實代表咗啲咩？ 班狗驚落單八九月已經知
乜而家贏咗啦咩？乜而家打贏多一場仗啦咩？而家班狗士氣好差咩？
我地幾多手足死、傷、被自殺、失蹤、俾人捉去虐待？
小小事唔好喺度圍爐打飛機 真係幫幫手繼續堅持落去 所有戰線都要人
各位手足 各自努力
五大訴求 決一不可

Push

？？？？？？？？

one on one 隻抽啦

係落單果陣發覺自己值二千萬

笑了。。。。

can't watch

十足十我隻狗咁 次次嚇一嚇就會通屋走嚟走去跳嚟跳去

Facebook link